中學嘅高質搞笑事

話說諗起以前中學嘅搞笑事

我地班有位大陸落嚟嘅同學，我地都叫佢朱同學。

咁有一日啦，因為自己唔太想落去小賣部買嘢食，
所以就問左呢位朱同學可唔可以幫我買啦。

：我
：朱同學

我： 朱同學，你係咪落去買嘢食？可唔可以順便幫我落去買二寶丫?

朱同學：係丫，冇問題，二寶丫?

我：係丫，唔該哂你!

咁我係期望收到嘅緊係糖啦

(到佢終於上返嚟)
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
朱同學：你要嘅怡寶丫

我：

Ps:好掛住你地呢班中學同學，識我嘅人唔好起我底啦 出嚟食餐飯最實際

唔想比佢沉

幫你推推啦。

輕輕一推